點解疫情過左半年，全球既專家到而家都未有結論？

袁國勇，張竹君仲敢出黎話可能咁可能咁，屌你老味，半年啦，咩研究都做晒啦，到今時今日仲未知會唔會空氣傳染，完全不能接受

問CCP